消息指本港增至少12輸入個案 主要由巴基斯坦來港

消息指，本港今日晚上再新增至少12宗確診個案，均屬輸入個案，主要由巴基斯坦來港。

衞生署衞生防護中心下午公布，截至今日下午4時，中心正調查兩宗新增2019冠狀病毒病確診個案，至今本港個案累計1 180宗（包括1 179宗確診個案和一宗疑似個案）。今日公布的新增個案涉及一男一女，年齡分別為55及47歲，他們曾於潛伏期身處菲律賓。

真係仆你個街
呢兩個禮拜多咗成百個確診患者
全部都係巴基斯坦

識人喺隔離中心做
班仆街巴基真喺痴撚線

想問下接撚夠巴基爛坦未？

有無咁撚多人有香港身份證

駿洋邨應該好大陣咖哩味
之後接手嗰個都幾慘

巴基
蝗

巴國手足黎

唔知講乜好

成百張床都畀佢哋搞成咁
張床有尿有汗有血有咖喱

唔只有新香港身份證仲有綜援

嘩 cls....

偷咗remote塊電路板？

喺成個搖控拆咗

所以好多舊樓指明唔租比南亞人

比佢地住完要大執

好撚污糟啲人，間屋成陣味
唔知以為有腐屍

張床又血又又尿cls想點
駿洋邨係咪無冷氣？
熱死班仆街就啱喇

屌 死生番，又無品 影衰晒巴基斯坦人